# README #

Утилита для автоматической настройки OnlineTrendControl WinCC

### На чем всё выполнено ###

Проект разрабатывается в VS2013 Community + MVVM Light
Нужно, чтобы был установлен AutoIt 3

### Версия .Net ###

4.5.1
